big咸算唔算史上最underrated既球員

好多人仲覺得佢係靠靚仔入皇馬

朗拿do 夠係啦，好多人以為佢靠棚牙先入到巴西隊

陳七都係啦，好多人以為韋拿似佢先出名

咁small寧呢？

比利都係啦，好多人以為佢係靠烏鴉口做波神

佢食正左一個潮流的戰術打法.
右邊斬中係勁但Overrated.

世二都underrated

精華黨?